恐怖傷患相大賽...

好多時都唔係好敢睇嚴重受傷嘅相，今次一次過睇晒佢，克服佢

歡迎各位出招，不論籃足。

等我出招先

有無斷頸錐

藍c果次隻腳360轉左一圈

留名待嚇

Lukeshaw.jpg

Btw 琴日藍波個haywood 都傷得好重

樓主自貼先啦